哇他是真的講那個語言呢

對啊

西班牙

萬醒覺國

有冇人聽到另一條片條女啲懶音好燥底
「角家」

係

我今日同大家介紹一個遊戲，就係萬國割繩啦！

懶音照妖Game

有咩方法唔洗再睇呢個廣告

等佢換個新嘅

角

不列顛的弓兵是世界有名

有無得SEND EMAIL 過去反映下
香港果幾個Youtuber 啲發音真係好撚嘔心
Esp. 萬角割繩

今時今日好多人都有懶音問題，又唔係淨係YouTuber嘅

普通人平時溝通有懶音可能真係嗰一下咬唔到粒音出嚟 可以接受
但去到Presentation 呢類比較啲人要清楚就一定要咬得準

當個層面去到一個 Youtuber, 你拍片準備晒講稿同個Flow (Suppose) 你每粒字都應該咬得清楚。咬錯咗粒音你可以選擇NG 可以Edit而唔係萬角割繩囉

我覺得佢係唔知其實點讀
見佢都幾用力講

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

總之好撚煩！！！
萬國覺醒+烏拉拉

屌你老母有聲

諸葛連弩

大家好 我係慕容
聽到都煩

萬覺國醒
慕谷連中文都唔識讀

好撚恐怖 所有廣告都係萬國覺醒

煩到仆街，點解youyube無得轉廣告，我就黎想屌死隻垃圾game

去畀負評

其實有創意嘅廣告真係唔介意睇

但偏偏就係啲垃圾廣告充斥成個香港市場